早午餐食乜好

食乜先健康又夠飽
之前食麥皮兩個鐘都頂唔到
而家成日食出前一丁加兩隻蛋
好唔健康

午餐肉滑蛋三文治配生果

牛油男雞胸沙津走沙律漿

牛油男雞胸

蕃薯 蘋果 無糖杏仁奶

無錯 要公唔要乸

蛋白粉溝奶 包飽

我好中意食牛油果

會唔會肚漲急屎

好似幾好

蛋白粉係做gym個種？

yes

每日一屎咪仲好